====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ils s ' affinent ensuite , par recoupage avec l ' analyse des cartes disponibles et , bien sûr , des lectures .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

